老實講，Izone同twice都幾似

成隊搵個似樣啲既主唱都冇
Twice 9個，有6個唔識唱歌
Izone12個，有8-9個唔識唱歌
所謂唱得好少少個幾個都只係合格水平

有元英就滿足了

twice有邊3個識唱歌?

識唱歌就叫歌手唔叫idol啦

第一，twice得八個
第二，我數極都係得西女人同大山婆識唱歌

twice識野 娜璉bb唱歌係幾好聽 人又q
娜璉1個打死izone

好想比佢瘋狂西面

twice冇一個店

知唔知點解藝人分偶像派同實力派？
因為偶像唔需要咁有實力

娜璉垃圾黎

咁qq都反

Twice得多賢撐到場面，其他都係垃圾

佢只係垃圾堆中放係面頭個個

收嗲啦傻西

好樣衰

娜璉屌打izone

樣衰黎講係

岩 姣閪

我問候你伯母！

講醜真係女團第一,,😂😋😋

兩隊都有大波隊長、三個日本妹

抄twice抄到足
大波妹x1
日本妹x3
台妹x1
可愛妹x1

靚啲咪得囉

透明人rapper